覺唔覺一哥好無出現

之前七八月一哥都成日出黎 依加呢？
好似消失左咁 唔通...

佢等退休啦
出嚟又咩都答唔到

根本宜家警隊話事個啲係大陸人 佢洗乜出黎？

係囉
之前咪話狗總有條熱線直通大陸